想學26 想搵介紹

岩考完46，想考26
聽朋友講學院好d 有冇介紹或其他details ?
P.S. 46自己搵師傅考既 但聽26學院好d

鴨駕快
沙駕易
觀駕…就腳?
貴記任學
鏗鏘平?
電單車就無得搵師父

掃桿埔最快，但要先搵間駕駛學院報強制試

多謝 咁我望下先

Research下先 謝謝

諗住學棍定自動波

其實我考46係棍van 係咪照考棍

係. 26棍操作仲簡單.

全方位 ken sir 好野黎

好 聽日番工研究下 thanks

聽日研究下先 thanks

貴記抵玩⋯